[洗冤錄]其實希哥同黑鮑輯相只有品鮑同含撚，冇決定性證據證明呀鮑唔係處

法官閣下，我冇補充

反開隻閪唔見處女膜
醫院唔開處女証

都係試下味lam幾下咁姐
都冇落手落腳整

過咗咁多年，仲抽水

你憑乜認定佢口交之後一定有扑野 ----克林頓

有仆野片
自己搵吓

10

就算有扑嘢都唔代表唔係處

妳真古惑

放過人地啦

還有多少粉絲 不敢相信真相
雙腿中的黑洞 他們只是談心

8舌共賞 賞鮑賞穴賞嬌娃

用我一闕歌

一個心

你老母都係處啦，咁多年重拎出嚟講